★食綜援+公屋，有冇一種王者至尊感覺？

衆人皆work，我獨瞓

尤其狂風暴雨天，睇住d狗趕住回巢穴奶狗主

返工不停幾開心
又學到嘢又有錢袋

搵到工未

Lm

自由就真係好自由，但每個月得2000幾蚊，除非有做散工。

公屋你都要做嘢搵錢交租，除非你攞綜援就政府代繳姐。

當然、仲要有車、出面有樓收租

其實市價唔正常
本身賣緊5蚊一個蘋果 第二檔賣10蚊
d人買5蚊果檔唔通你話佢攞左買10蚊蘋果既人5蚊咩

魔魔唔敢答